其實人體一日淨係瞓，唔做任何運動，會消耗幾多卡路里?

其實人體一日淨係瞓，唔做任何運動，會消耗幾多卡路里?想減肥，肥仔一名，成日聽人講消耗多個攝取就得，但點知消耗幾多?

訓教1個鐘會消耗0.9MET
MET轉做卡路里要計埋你體重
當你係70kg
70kg*1hr*0.9METs=63kcal

每日總消耗熱量=tdee 可以大約估算到

多謝大家